4點警狗大會默認有手捉受到性侵？？？？

個Madam完全冇否認喎 仲係咁話會有好多措施保護當事人去處理呢啲！同佢哋一貫作風全盤否認好唔同！
即係證明左啲嘢.......係真？

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

等睇幫手追問～

其他嘢就係咁話人哋black Mail佢哋！一講起性暴力就即刻話幫手保護當事人

平時d狗實播晒片話唔係真，9秒9衝出黎好積極澄清話人屈佢，當正自己受害人咁，係831 同 呢單野d態度可疑到極，可能真係有d實質證據令佢地唔敢聲大夾惡

因為呢個先係佢哋一向作風 所以睇到四點佢哋咁協助同保護當事人實在太驚訝了

警狗話15歲女手足係自行翻學校放低銀包電話，然後赤腳自己行去海邊方向。暗示佢係自殺佢話冇可疑，但點解無人發現海邊有一堆衫除晒係地？啲衫去晒邊？

如果我係黑警，我會放係証物房可惜佢地應該無咁醒

唔知係表態定純粹佢新嚟唔識跟警狗規矩講野